★罕見！鐵膠討論區竟然有會員有人性！

肯定一陣俾人bam

lm

巴膠鐵膠緊張架車多過自己老母
佢地老母搭車撞鳩死左都第一時間睇下架車傷成點先

鐵膠------>正字膠

去「男友論壇」（巴士愛好者社交網站之一），也會落得同樣下場
所有交通愛好者社交網站，將「膠」字定性為粗口諧音；又禁止發表批評交通愛好者嘅言論。

到底巴鐵膠呢班現實係咩人黎

交通膠根本全部有問題

屌你😂😂

總之用盡一切方式，與運輸企業重要人物「拉關係」嘅人
他們嘅交通愛好組織，一般唔會公開招募會員，只以介紹推薦形式進行，
所以都係小圈子組識。

知道班車既車卡編號

唔係屌死氣喉 同啲重要人物拉關係做乜

但係腦魔有上鐵膠討論區

深入敵陣

腦魔都係鐵膠

為他日準備加入運輸企業，作跳板之一

現時本港再冇「外人可閱覽」嘅純鐵路討論區。
因鐵路討論涉及鐵膠所謂「企業機密」範疇，只能私密化討論。
而呢類知識，於台灣、日本鐵路相關網站，都可以公開閱覽。

淨係知依家啲道德高地好好企